cccu公共行政嘅巴絲打

我今個星期四就interview依科想問下我可以點準備？
目前寫咗篇自我介紹，主要喺講下我中學讀咩選修科同點解我想入依科only，想問下有啲咩喺一定要有或者有啲咩可以加？
另外，我英文底好鬼差，我怕到時in嘅時候聽到啲英文時事會完全聽唔明，所以想問下如果真喺聽唔明喺咪就咁講sorry i dont know how to answer this question？定有更好嘅技巧？

唔識答咪大包圍

即喺？

Asso interview有講過嘢就有Offer架啦

btw 政政都幾多readings睇, 英文差可能吃力D

淨係自介都有offer

唔喺掛巴打 我有個同學去咗cccu in社工最後好似收咗皮 佢英文仲好過我btw佢有情緒病要長期食藥

reading我都ok嘅，起碼最少都會知/估到篇嘢講咩喺我本身識嘅生字少所以越整越差

唔會啦
正正常常有講過嘢都會有offer

咁我自我介紹仲有無咩好加，我修地理同中史好似拉唔到去依科嘅嘢講

正正常常一定有offer

屌，其實個個嚟In嘅都係中學生
會有咩特別嘢好講，我係interviewer都聽到悶啦
正正常常快快手講完佢唔好阻佢收工好過啦

社工出到黎有牌, 有最難入既ASSO
同其他無牌既科無得比

得社工係收得高，尤其係收英文勁嘅，公共行政入去講到幾句都會有offer

唔該你

希望真喺咁啦btw唔該你巴圢

Btw pam俾心機讀好多都升得返上去
利申pam升city ppp 出年year 4

加油呀巴打，係多reading睇辛苦啲，讀得好嘅都升到返大學，係pam學到嘅野去到大學都用得返
利申pam升到ugc

本身degree既公共行政都係水泡科，鳩流流就入到
asso有比錢就得啦，我估

求其啦

多謝你呀巴打

interview講粗口都可能有offer